男人婆係咪都係咁黑人僧先？

TB? 如果你講既男人婆係TB既話
你快d走 我頂住

係，好難頂

樓主分享下

通常都係
至小我見親嗰啲都係先
有次落餐廳食
肥妹待應好好服務
個臭西tb就一味閪面閪客

翻緊物流公司，個美女係主管，話到事，講野大大聲，篤人背脊，見到老屎忽就做死狗

我男朋友之前有個coursemate，我睇過佢ig，一睇見到係中學讀女校嘅男人婆即刻放心曬
轉個頭走鳩咗去flirt我男朋友
真係屌佢老母